究竟有無人可以同我一路傾計唔斷

@Shuckle00

失戀後好寂寞

重以爲你上吊死咗

有無絲打會欣賞我的幽默

樓主系感情台狗公

我狗都不如

番生

臭雞

無左性慾..

🚬🐋整飛煙先啦

唔想........SOR

有咩想傾

pm me

Down 交友apps 搵d美容雞傾下咸計囉 ching

又係你
搵siri傾啦

唉，好後悔好自責留唔住ex